香港流亡商人大瘤

坐係押返香港既囚車,諗唔到自己走佬來到巴拿馬,最終都係難逃法網比人捉返返去。
諗返起當年玩明星既剌激,頓時感慨萬分。

大瘤: 塞一個比一千萬
向來精打細算既關,知道呢次機會難得,聽到咁好搵就即刻心雄提出要求。
關之淋: 我要塞夠半打
大瘤隨即攞出一個高爾夫球,塞入關之淋下體,關之淋雖然痛,但仍強忍住痛楚叫大劉塞第二個。
大瘤: 塞入啲啦,你個閪夠大既
關之淋: 唔得啦,無位啦
大瘤: 點會唔得,成個BB都塞得入
關之淋: 好痛呀...呀...啊....唔得啦...唔好呀
大瘤: 收得我錢,就要比足服務同誠意. (大力塞)
關之淋:啊!!!!

結果,塞到關陰道撕裂出血,痛到佢即刻叫救命,大瘤為免搞出人命先肯收手，之後車左佢去瑪麗睇急症。本來基於病人保密既原則係唔會有一知，奈何其中一個護士睇到,忍唔住大瘤所為先同其他相熟既護士提起,就係咁就傳到傳媒入面。

關係咪關x座亨x

我都有聽d師姐講過

個護士有冇被消失

🏌️‍♂️

無人知,不過我相信大瘤無咁神通廣大知道邊個護士當值,而且人咁多無人會知來源

你係護士????

啲有錢佬對哥爾夫球係有種情意結